無法辨識網路 有咩解決方法

早兩日部PC無啦啦辨識網路 琴日又得返上到網
今日又唔得 無法辨識網絡 求救

去網際網路連線既區域連線到修復？？

試過 但係顯示咩無效的IP設定

考慮下熄+拔電源線router，modem 20分鐘，之後插返

最後呢？

通常係lan線虧左 見唔少